致:［香港高登］,［香港討論區］,［親子王國］, 感謝你們號召一直以來的示威

這幾天 發生了很多事
看見這個討論區竟然都是藍絲帶,支持政府和香港警察
真的十分傷心,悔恨這個論壇為什麼
沒有像我一樣支持年輕人的黃絲帶
沒有像我一樣支持示威者的黃絲帶（示威者沒有暴動）

可是之後我才發現［香港高登］,［香港討論區］,［親子王國］這三個討論區
裏面的人竟然都跟我一樣是黃絲帶！
還發現他們原來在幾年前開始就有在號召遊行,示威
最近這次他們除了有遊行和示威之外
而且還有人發了破門闖入立法會內的相片（支持！）

在這裏，我向［香港高登］,［香港討論區］,［親子王國］鞠躬致謝
感謝你們一直以來不畏強權發起反政府示威
感謝你們至今依然為被打壓的香港人發聲
感謝你們團結香港年輕新一代

［香港高登］,［香港討論區］,［親子王國］
請受我一拜

咁色彩繽紛嘅

必需要頂

BK 萬歲 BK 萬歲

玩膠定曲線呀巴打?

真心架

屌你個p牌原來唔係流
個個都轉去中國香港討論區 親子丼王國啦

長輩style

真心

多謝香討

連登收皮，好彩有其他討論區

推

閪知咩大佬，終蟈香討同babycondom不嬲都係藍屍腦殘樂園黎架啦，佢地點會撐班義士呀?

屌你P牌仔人地真心當人流
心地咁差都有既

人手置頂

香港媽媽反送中集氣大會都係bk媽媽發起

這個論壇真的太多藍絲帶了！！！

呢個真係垃圾論壇黎
個個淨係識撐警撐送中
我去返baby kingdom睇下有冇下一步
呢個乜野連登執撚左佢啦🚮

又係到講大話，誤導人

噉你仲入嚟？！傻B！死黃屍過主啦！

垃圾P仔

高登都搞，係咪過左火呀？高登仲有好多舊巴打為今次出心出力架

睇大家頭

PUSH

屌你真係曲到直，請受小弟一拜

估領立法會

你d P牌亂港毒撚收皮啦

食屎啦你
唔係baby kingdom而家成日比藍絲廢物洗版
我點會去連登睇下
一睇點知仲垃圾 個個冇熱誠 淨係識話我地擾亂秩序
我都係去返我個王國整頓風氣 鬧走藍絲💪💪💪

佢地唔係撐義士
佢地根本係戰士 ！
衝最前最猛就係佢地
香討負責推鐵馬 bk負責衝 係人都知 要強烈譴責
連登就鍵戰出晒名 垃圾兼無影響力
你唔明就做返cd-rom

文章emoji不足，恕不太能看懂，幸好，有圖，謝謝你向眾人正視聽👍。
路仍然遙遠，我們要一起💪💪💪努力。

感恩🙏🙏🙏

收皮啦，香討同babykindom發動7月1日嘅示威，搞亂香港

相反連登愛好共產黨，和平及維持穩定最緊要。

各巴絲受我一拜

up

死黃屍滾出連登

尋日香討班巴打真係好勇

冇早洩冇香港

屌你老味

你地當「new 3 午餐」同「大人網」死架？

佢地付出左幾多，你知唔知！！！！！！

屌你，喺連登多謝班黃絲?
知唔知呢度咩地方?

我係高登仔啊hi

阿sir黎羅料阿 跟我一齊過香討啦

感謝佢地三壇

請廣傳

push

Agree

要回家了

多謝高登CEO 林祖舜

Push

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

屌你老母唔關高登事呀!
高登都係一堆鍵盤戰士，得我地香討同baby kingdom先有出力幫手咋!

快滾 黃絲帶
這是愛國集中地TMD

pish

Ccccccc

我愛你哋

R祖對你地好差咩
點解要咁對佢喎

廢老style

黃絲勝在有香討

有咩方法整鳩x登ceo
條友以前扮撚晒野
又話自己唔會出賣會員資料

唔洗客氣 大家各有各做

我唔覺親子王國 支持學生喎 睇返啲留鬧暴徒鬧得好激！ 香討就一半半啦， 一半支持大多數鬧留言又極左，樓主唔好再 讚賞個兩個討論區啦！

呢班支那狗出錢出力架

各有各做

無佢地都唔可能成事

親子王國絕對支持學生
大家都係人地呀媽 自己都係學生既母親
請你唔好分化 唔該

請你不要再侮辱我們黃絲帶的淨土了好嗎

牙Joe

謝謝高登先

多謝佢地帶領凝聚社會

推呀

叫你上多d網架啦

我地深藍
不與他們為伍

走啦黃屍歹，返去你的鄉討
唔好攪亂香港同連登

連登係愛國愛黨討論區，咪撚搞我地

baby kingdom 今次真係號召左好多人

感謝三壇

多謝香討

多謝親子王國

收皮啦 組織幾次衝擊就想洗底！想攞光環呀 得六月做過嘢就想攞彩 過主啦 烏合之眾！

請各位人士唔好再誣蔑我哋連登啦
係得連登嘅人全部都係愛國愛黨
我哋擁抱共產黨主義
我哋擁護一國兩制

抄登算撚數啦, 開壇時間又短, 5毛又多, 淨返只係一班鍵盤死毒撚

高登香討大把高手係裡面指點成個運動

死黃尸狗，暴徒！

要港毒就去，高登。吾好系尼到

連登不鳩嬲都根正苗紅香國愛港
你唔好再係度搞事

死黃屍快滾開！

我以前都沒發現
現在才發現示威都是他們發起的！

多謝林祖舜
阿joe呢次幫咗好多兄弟

話咗我地連登係奶共嫁啦

Uwant 呢?

頂

69 612 71 警察清場行動值得加許！
香討 親子王國的黃屍引領學生們沖擊
實屬可恥
幸好這裡大部分人都愛國愛黨支持警察

有咩返去傾

連登冇得私訊

对，黄尸們快撚点回高登去

屌你地老母
反中亂港死返去baby kingdom飲奶啦

滾回高登去

睇到以上評論，連登早已被五毛大軍攻陷左。唉唔講都係去香討睇下下一步行動！

其實連登四個討論區中最深藍，都唔明點解畀人話係連登策劃嘅，明明個個連登仔都愛國愛黨

發夢去遊行
身邊個個都話係睇香討，baby kingdom先黎
關連登撚事咩屌 咪撚拎光環啦

我係受到香討網民感染, 616上街

你哋啲暴徒搞完暴動就過嚟連登想分化我哋愛國之士？

早洩

頭都暈埋

好對唔住香港，作為連登仔既我，琴日淨係係屋企訓教
完全冇同你地企係前線

頭先係京都等巴士

有個日本婆婆同我講佢個仔都係香港做野
所以佢有留意香港新聞
佢話：Hong Kong young people have courage,
Better than japan young people!
But Hk police are terrible!

所以唔好放棄
世界都有留意我地
我地繼續努力 齊上齊落

你真係蠢撚到仆街

p牌就收聲啦

真係多謝哂冇佢地根本唔會有今時今日嘅聚集力

高登討論區好波牙祖好波

放大emoji好正

据消息人士透露，佢地好低調
甚至係呢到開帳戶，狂開擾敵post，等人地唔留意香討

多謝你哋

jm 來留名的

抄登仔真係
淨係識係抄登圍爐, 琴日梗係唔出黎, 踎係屋企涼冷氣啦
高登香討有哂佈署

多謝人間有愛 weconnected!!!

如果這裏還有黃絲帶的話就快點回去！
這個地方藍絲帶太多了 在這裡我們不夠他們鬥

一早過晒去好耐，呢度最多就係廢青，你真心以為連登可以兩日之內喺全世界報紙登頭版？真係可以發夢時日日咁多物資咁多人幫手？

全港大和解, 世界更和諧
真美~

好心黃屍就死翻出去啦
日日係到洗版

g持

Blocked

連登不嬲都是藍絲基地

你有冇覺得入嚟睇果陣有種播3D片但係我未戴眼鏡果種暈眩感

高登都Credit？

啲義士都係香討BK動員

唔好俾高登騎劫啊

媽媽真偉大

親子王國 、香港討論區 正！

多謝香討！
我真心的大家唔好笑

黃屍？樓主已blocked
香港警察尋晚表現世界級
多謝何君堯為正義發聲
你地班黃屍等畀人捉啦

多謝佢地

咪撚玩啦屌你老母

連登藍絲去支持撐警遊行 邊得閒去反送中

感謝香港討論區一眾手足

正想講 雖然呢d on9 post都係打下飛機
但高登都關事

要廣傳呀，唔好比G瘋毒果誤導

就係你啲黃尸新會員搞亂連登！過返親子王國同香討啦

感謝高登，讚美高登
高登以精英主義為主
以少量人統合成個6月行動
高登果然人才輩出
粒粒皆星

全賴有你地

你見咁強前線係港媽就知係bk會員

長輩圖

我就係頂唔順香討班藍絲先過黎。 。。次次開親政治post都比藍絲洗版

行撚開啦p牌
你識條閪咩

團結

琴日都係靠香討同親子王國

講少句啦..我信你係真心膠

你咁講野姐係算點先，掛住p牌就虛心d, 睇下其他前輩講d咩先嘛。 叻唔切咁，你睇你，炒車炒到一獲金咁，何必呢。

樓主黃屍死返去香討啦
呢邊全部愛國愛港

兄弟你是不是去錯地方阿
香港討論區裏面都是我們黃絲帶的留言
反面這就很多被洗腦的藍絲

又漏左 U旺....

多得樓主分化成功
連登以後又多個敵人少個同路人

真架ching，連登已經被五毛大軍攻陷左，唔啱我地啦依家新陣地係香討

推到上頂

真的！以後會注意了 不能埋沒我們黃絲帶的寶島！！

你ON9架 好彩我有上香討 如果唔係都參與唔到遊行

推，我都是在那邊看到很多相關的資訊，謝謝推廣。

你呢啲就真係心地唔好 咩人諗咩野

3大討論區
走得太前
我地跟唔到

第二幅個emoji

連登廢老簡直不知所謂，好彩我上開baby kingdom先知點抗爭

連登這個討論區沒用的
我以後只上香討

香港高登, 香港討論區, 親子王國, UWANTS, 感謝你們!

可唔可以唔好再開呢啲煩睇post,
我地呢邊係講tvb既大陸劇集同傾下番大陸邊到吃喝玩樂為主的

政治野唔好煩我地plx

必須置頂，功不可抹呀

新消息！
除了連登，原來高登都被五毛攻陷！
建議同志們移師香討同Baby Kingdom探討下一步行動！

多謝高登巴打，香討兄弟，BK港媽
好人一世平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你呢個回覆又幾靚喎

要不是BK感招
邊有咁多媽媽輩支持孩子

连登係蓝丝地方唔好係度再犯法野，屌你老味

兒登仔終於醒啦
唔係香討帶頭衝邊衝得入
兒登仔個個9 upper，依加就嚟搶香討光環

玩過左火啦
仲咁多正皮

P牌真係一個偉大嘅發明

第二張圖打錯個估字

respect
立場訪問bk jm拉返義士出立法會 鐵証

記得雨革嗰陣有篇潮文拉唔返
話一個高登仔響應網絡號召出嚟
到場全部個個義士都為香討bk
得自己一個高登仔

推出宇宙

謝謝你🙏🏻👍🏻

ok

我老啦 睇到眼花

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

Airdrop

垃圾黃屍 滾回香港討論區吧

多謝大家

邊有人會聽兒登仔號召
兒登仔鳩Up就叻
又高達 又初號機
我留完言就會返bk同其他sis講下次計劃

香討刪左佢啦

屌你樓主係鬼
一陣班狗mon埋個邊就玩撚完

勿分化

連登仔爭氣啲好冇

其實係

係哦我打錯，因為頂唔順黃絲而家轉黎藍絲陣地寶地，求原諒

靠連登一早食撚左屎

感謝

OK

唔好唔記得香港英雄唯唯

真心，蒼天可鑑

其實冇咩要失望咩唔失望
我諗大家係玩嘅心態多過真係篤灰或者屌人唔出乜乜物物
連登出咗名俾人搞大家都唔想
分薄下啫
同埋依家唔係一組組人標籤，只係講緊平台
連登有事一樣要去第到再組織
正如其他平台有事都可以嚟，冇事都可以嚟
本身就唔大件事

你地唔講
好多垃圾forum聽都未撚聽過

乜人網？

我地應去返佢地到多謝佢地!!
有冇link

但係果邊真係好嬲
對佢地黎講，連登一直都係259，鬧足幾年
難得今次肯放下有色眼鏡，主張放下私怨，唔好內鬥，係好大讓步
但
你地居然咁玩法，真係會令果邊有心支持的人沮喪同生氣

雖然而家連登戰力高D
但果邊始終有一定影響力
以後連登仔被人督灰、割蓆，都可能係自找的，真係唔好怨

噉兩邊都有人煽動㗎啦
自己有分串唔好走過界就得

唔怪得你有P牌，人地咁俾心機整出嚟仲有得曲線？多謝佢地

玩既心態

玩到人地介意既就唔係「玩」架啦

而家就係玩過左界
煽動分化對成個運動都無好處只有壞處

完全封鎖

請受小弟一拜🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

香港瀏覽率最高網站討論區先至有這樣的效果

其實依家只係玩下膠啫，大家明事理就知其實唔係咩大件事
唔通真係落個名就會熄登咩
唔好俾啲人煽動到情緒去互屌就唔會分化
如果噉都防唔到好危險

但香討同親子王國 真係親中㗎喎同埋你睇佢哋啲post...算唔同你 爭拗 唔想內訌！

玩下姐
呢個心態永遠害死人
如果有日有人
將連登所有出過力的人、義士、死士、三位死者，同香討yahoo五毛並列
你會唔會開心？

玩得危險就唔好玩
就係咁簡單

真係覺得高登捐錢又出力去夢遊野餐既巴打好慘
俾你地咁玩法

其實依家只係玩下膠啫，大家明事理就知其實唔係咩大件事
唔通真係落個名就會熄登咩
唔好俾啲人煽動到情緒去互屌就唔會分化
玩下膠，提下個名都俾人煽動到又要失望又要乜要物
如果噉都防唔到好危險
難聽啲講，我出面開個post屌高登立即個個入嚟屌我分化啦
我唔覺得玩過火，係有人小題大做（唔理有心定係真心），但如果覺得要停嘅可以停

玩下的心態
卻將自己人推向危險的境地
停唔停
你地同2000正皮的人自己決定

搞高登做乜撚呀

你反而唔係屌佢，係覺得我地錯？
噉我覺得你好鬼囉
依家依件事冇大件事到會立即熄登
如果整幾張玩膠圖就累死人，等同佢要篤灰攬炒，噉連登一早死鳩咗啦，洗唔洗篤埋蘋果記者灰呀？
點解會煽情到個情緒咁大，你有冇諗過？點解你噉都唔覺得依條友噉嘅言論同心態有問題？

真心，我都開始轉緊睇香討。
如果唔係呢張圖我都唔返黎睇下

對！幸好有这些讨论区號召！勇武抗爭才得成功
尤其親子王國和香港討論區！！😀

影衰d P牌仔

以後唔好再過黎r捐錢r聲援r乜r柒
我地咁少人都唔會幫得到手
依家講清講楚唔好到時又話我地唔幫手
個邊亦都冇人會歡迎你地 係咁

痴撚線
高登班大人大部分都體諒同支持後生，難得仲肯放底同連登既恩怨
少部分高登後生會去夢遊，你咁樣玩咁撚仆街既屌你老母

原來你唔明…

高登仔唔係驚會被你地搞到熄登
而係果邊的人一直都對連登好敏感
覺得呢邊係炒登、紅登、child登
全部會員都係259，咁樣鬧足幾年，怨氣幾大可以想象
難得今次一條心
就被你當狗肺
自然會嬲，會有行動反撲

林鄭因為政治敏感度不足，先會搞到今時今日咁
估唔到連登仔呢次同佢衰同一樣，對兩登問題唔夠敏感

根本唔關熄唔熄登影唔影響事

香討 baby condom 屌到你地仆街

高登有部分人 even 話要多謝呢度班後生，讚呢度做到野，就算唔係主導 會員唔多唔少都有出錢出力支持

你將三者相提並論，係果邊既人真係可以唔hurt咩

基

乜撚野高登啊，個班都係搶光環，真正搞手係港人講地

屌你黃絲死返就高登啦

操你啦 多謝這些反中亂港的暴徒幹嘛啦

收皮啦
俾人煽動就俾人煽動啦
敏咩感呀
你就真係要敏感啦，有啲人係好鍾意刻意放大啲事去煽動內鬥
你就算咩都唔做，佢都可以煽動㗎啦，做咩要受依啲人影響啫，何況條友擺明有問題啦，依家因咩事內鬥鬥到要篤灰呀？依啲唔係敏唔敏感，係直頭係一隻鬼嚟喎。
你分析下條友咩事先啦

感謝
唔推唔係人

高登收得皮啦！

你見我係連登p版，就知我兩邊走
所以一定比你明白高登仔心態
你唔知頭唔知路就收皮啦

今次高登果邊班old cake不知幾撐後生仔
暫時放低同連登的私怨

唔係樓主d圖，邊會有人煽動到內鬥呀？
我唔敢講樓主係咪鬼
但就咁為呢個post而分化，唔覺得可惜咩？

你呢，或者唔係煽動
但你真係唔明
敢問一句，你有無上過高登呀？

用吓你個腦諗吓，或者自己上高登一轉。
你真係覺得我地係驚熄燈？

我地嬲既，係你地依次文宣試圖將我地既努力抹殺。我地冇出黎咩依家？定你認為得你地連登仔有中棍有食椒？你地口口聲聲話唔分化唔割蓆，但係依家你地正正就起到割緊蓆。邊個煽動緊呀？咪你地囉。

好簡單一句 點解要將支持你既人同屌到你上天既人歸類

BK係好有凝聚力，因為多數係自己子女一定撐
以前會覺得佢地怪獸家長唔通氣
不過做人家長，問心果句邊個唔想仔女第時生活得好啲，bk既爸媽你地都係偉大既父母

2000幾個正評真係睇到我眼都突埋
仲有人覺得搞高登係無問題
自以為出黎抗爭好正義
但連最基本嘅是非黑白都分唔到

琴晚我地個邊都有手足發左夢
依家依邊就一個屈尾十唔該都冇聲就spin落我地度不特止
成個post千個正評加埋上面啲留言仲踩緊高登
仲好意思叫我地大方啲睇開啲
我真係鄧我地發夢既手足擔心

好呀
嬲丫，出張膠圖就煽動到個情緒，噉第日三毛出個「我係連登仔，我代表連登屌柒高登」係咪要post晒堆義士上網？焦點放好啲啦，心理質素噉仲講咩合作？依家係咪互屌最重要先？係咪credit重要過「勿分化」先？好多人都冇credit呀，大把人俾黑警打緊，之後大圍講緊「全靠和理非，大家都平安無事！」噉係咪又要出嚟屌和理非唔畀credit呀？係咪又要嬲呀？我唔講啦，你自己噉下噉樣處理情緒係咪件好事

連登已死你依啲黃絲帶等比天收

有人屌高登未係問題 三毛不嬲都有

而係一致讚好出圖同護航

我都費事再qutoe樓上條友

做人就虛心d
唔明兩登關係就求其上網典補習下
唔識就唔好插把口

自己分化，就話人分化
心理質數？
被人屌完老母駛唔駛再笑笑口話好啊？

而家就係要屌9你做錯
以後唔好再犯

聽講香討BK今次都有出力
你地咁樣落去只係分化同路人，行緊雨傘舊路
be water知所進退，ok？

高級分化
3毛好快有樣學樣，多撚謝

唔緊要啦 好笑好玩咪得
呢個月大家辛苦喇 唔玩膠放鬆下點得

負乜撚嘢評？我手寫我心我真係見撚到香討親子有好多 揶揄嘅post喎？ 屌你老母算撚數。見倒D負評 心淡， 屌你老母食屎啦你哋！

第一日上連高登討論區？啲正負評不嬲一升咗就有慣性㗎啦，出面好多分化post擺明有鬼都幾千正評呀，標題黨又成班炒車都唔少，依個係連高登嘅嘅現象嚟㗎喎，我以為你好清楚添，噉就要care？再者大家擺明玩膠，你就無限放大一點嚟講，你又係第一日上？
你有冇聽過上高登勿認真？雖然依家多真心膠都已經盪然無存，但唔可以忘記本身都有玩膠嘅文化，唔係有大事大非就崩緊到覺得咩都要起晒槓嘛？都係嗰句啦，咁易俾人煽動情緒好危險

大事大非面前仲用「俾人屌老母要笑笑口」
噉三毛屌咪好大鑊
再者，依家冇人屌高登呀
玩下膠圖就無限放大
仲要quote個話「要篤灰」嘅人出嚟
我問你，你覺得同路人係咩情況下可以篤灰？

波台呢d時候都唔玩膠啦，屌你老母仲係到死雞撐飯蓋
玩都分時候啦

公道講句原意係好，唔好俾人咁focus連登但搞到同路人就唔好

話玩膠，但大是大非面前玩膠真係唔岩，如果有高登巴打係到見到既大家渣渣手拆掂左件大事先再互屌過啦
利申：17年打後冇再上高登，但唔想一個膠post 影響到大事

連登垃圾討論區，不值一提

真心失望 係呀我係紅登呢邊第一次回POST
係個邊不知幾撚多人撐連登仔掂 連登仔做到野
而你將高登拍埋深藍forum一齊玩？好撚嬲
6月本身已經大量鬼account出現係高登啦，而家連登比網軍target，以為整文宣圖就可以避得開？
玩膠只係玩下？有人用義士黎玩你又會咩反應？

黃尸滾出連登
我地支持香港警察嚴厲執法☺️

幾時認真 幾時勿認真 個個人睇都唔同
上面都有巴打講 你地Cc台人口中既波台狗最玩得
都玩少陣膠啦

你話正評慣性上升係現象
人地覺得不爽屌鬼夠係一個現象，
係發生左，你地有份trigger

你地話人地應該唔好咁情緒化
呢邊係咪又應該諗下自己有無唔好

做左既 人地唔鍾意 收歛下真係好難？
何況又唔係過份既要求，唔係叫你地唔玩膠，
玩膠唔好玩埋自己友姐

撐到咁恆 真係唔知你想點

好似呢位巴打咁講 大家都舒服
唔明係要講到高登人情緒化易被煽動對件事唔好
而又講到玩膠係重要到可以忽視佢既壞處

回家了

話玩膠啫
其實本意咪同整長輩圖冇咩分別
本意都係想做啲嘢，想係想分薄下都好，係有啲人敏感，ok fine，敏感嘅嘢好難講
文宣巴打都成日拎「外國勢力」出嚟講啦，唔通又會有個南亞人出嚟話唔好玩膠，好hurt佢咩。文宣仲拎過話林鄭策劃暴動添，係咪又hurt緊勇武呀？其實非常時期要受自己人嘅行動而敏感到阻要篤灰又要盛真係好危險，上面都講過，係咪三毛開個post屌又要起槓？今次樓主係做得唔好，之後我覺得佢玩玩下，唔洗認真。如果第日係三毛呢？如果第日個三毛唔似我噉，回都要侮辱呢？係咪又幾把火呀？
其實想停咪停囉，好多行動都講完冇人做㗎啦，漆彈呀、升獨立旗呀，但重申根本本身就冇問題，係有啲人放大件事嚟講，高登嗰面真係要小心

雖然本人從未參與任何衝擊行動

但感謝「香港討論區」的號召，為香港的抗爭寫下新一頁

我冇話唔收斂
我一直都話想停咪停
因為我一直覺得只係玩膠（其實可以唔係膠），唔洗咁認真
我擔心係你地同高登，聽你講高登啲人好易受煽動，仲有個話要篤灰都要quote堆出嚟，唔反省下情緒處理質素？我為大局睇，今次唔會係最後一次，係咪第日又有人講高登（講真控制唔到）又要好似依家噉起晒槓仲要講到要篤灰？我擔心依啲人咋

情緒化係事實嘛
有個人講到要篤灰喎
Vidal仲要覺得佢冇問題喎

5年前已經靠香討班ching帶頭 5年後都一樣

連登仔最冇撚用

我唔想同你無限loop,
唔反省下情緒處理質素? 唔反省下玩膠底線/制止下?
講埋少少收皮

人就係情緒化 加上一個群體入面咩人都有 唔係咁多EQ高既人

特別係兩登關係緊張,
有連登仔好憎高登, 有高登仔好憎連登,
亦有人想兩登友好一齊努力, 亦有本身好憎對面既暫時放低仇恨先

就係因為呢種關係 先令玩膠唔可以拎黎同 義士/外國勢力比
佢地既感覺係
本身同呢邊對立 (口口聲聲賊登抄登) ->
呢個月普遍支持返呢邊，一齊努力 -> 轉個頭俾呢邊當臭四
希望呢邊既人會體諒，理解，果邊唔係純粹發小朋友脾氣

講兩講就火爆的確對大局不利，
講篤灰果條(/班?)友直頭係應該屌柒佢，
呢種絕對係私怨大過大局既表現，
仲要唔算得上深仇大恨，只係上網講兩句

至於睇到果邊有人話唔再參加響應呢邊活動
我夜d 都會去果邊幫下口 提返佢地咩先係最重要
希望呢度既人都會反思下咁，
同埋唔好擺出一個姿態好似人地情緒化錯哂，自己做既野理所當然
和解唔係咁

最後都係果句 呢d時勢團結最重要 大家一齊努力.

由當年登報反蝗都知佢babycondom個壇係反共基地

明知兩登世仇，平時已經keep住有人過隔離登攪事
e輪先有手足話去係咁做文宣，叫兩邊人放低成見一致對外
玩？好撚好玩咩，樓主屌你老母仆街死啦

連登愛國！毛主席萬歲

sorry
我仲係覺得你好雙重標準
你係保護緊一啲亂發脾氣煽動人，你口中嘅小朋友，用「高連登本身有仇恨」嚟合理化佢地喺非常時期做出不當嘅情緒處理。體諒乜嘢？理解乜嘢？
我覺得你仲係盲目合理化佢地嘅行為，嬲嘅係高登嗰面，煽動嘅喺高登嗰面，依面只係出下膠圖，完全冇屌嘅成份。上面唔知係咪你，屈我地屌高登，邊有屌？就算有，你難保唔係又係「必然有情緒化」嘅人講？依到都有「必然會玩膠」嘅人喎。點解依家又唔體諒唔理解依面？
你「包容」得佢地煽動，「包容」得佢地情緒化，點解唔包容依到玩膠？仲要高登煽動先係有攻擊性嗰批。做人公道啲好。依到玩膠好地地，高登唔情緒化根本就唔會有咩分化存在，你明唔明邊個引起？

高登一直都係占中陣地
可恥

高登本身係支持
樓主分化有咩意圖？
仲要有咁多人正評比人帶風向
真係無思考過？

WFC高登
早洩亂咁bam左咁多次都仲留係果度
仲有咩資格講民主自由

好認真咁同你講
你搞其他冇所謂
你唔好搞高登

自己連登出圖搞到人
仲話人地亂發脾氣問人點解唔包容下連登

真心覺得咁講落去無意思,
大家之後加油啦

唔駛客氣

利申：親子王國走過黎免你地禮

最鬼係樓主出完圖若無其事扮無野發生
唔知係邊派黎

呢邊都有人覺得咁搞唔係咁好
你係都要擺出 玩膠 完全無撚問題 既姿態出黎
學你講句 ok fine

加油啦, 仲有好大段路行

連登最多藍絲

你梗係唔想講啦
算啦，隔嚟post都開咗，啲人針緊高登啲分化撚
可能人嘅問題
連登多真係好多好純嘅00後，唔分化就唔分化
高登多啲「特別啲」嘅人，未必咁易守到唔俾人煽動，但我睇過啲post都叫ok，有啲人識分寸

高登功不可抹

唔想講喇 果然呢個世界咩人都有

你條友好撚嘔心
你咁樣講同政府屌鳩示威者有咩分別呀？

我咪話咗你控制唔到囉
咪話今次小事，出張圖笑下，如果第日有三毛出嚟開分化post係咪出嚟互屌，再包容高登啲分化煽動撚？
你噉樣包庇佢地係真係好危險，我求下你真係面對啦

噉依家高登要推翻連登咩？
你答我先好用嚟類比
依家煽動嘅係佢地啲分化撚

我都係多得親子王國Baby Kingdom先出到遊行
靠連登5毛app就收皮啦

喺隔嚟post拎返嚟嘅
高登仔都識捉分化撚
依家仲喺到嘈包唔包庇啲分化撚做乜
樓主係做得唔好，但係煽動嘅係高登啲分化撚，要認清邊個係製造問題，邊個借題發揮

死黃屍返高登啦

無我地babykingdom都唔會有今日啦你地

無啦啦拖埋同路人落水做乜鳩

我2邊都有上

你自己都識講高登仔都識捉分化撚
你條撚屌就係咁保住樓主條分化撚
錯就錯,乜撚叫｢係做得唔好｣,同林鄭講｢工作做得不足｣有乜撚分別
高登仔依幾日已經係咁撲火捉5毛分化撚,咪就係樓主開個咁撚樣既19post比位5毛再煽動分化囉

我點解要話佢錯，我都唔覺得玩膠有錯
你on9？
我根本唔覺得玩膠係分化，點解我要話佢係分化撚？咁霸道？
再者「俾位人入」？我好似喺聽過好多次喎欲加之罪 何患無辭，係咪以後連登要禁止講高登先？

乜撚野叫玩膠?貼自己友出黎jer撚住叫玩膠?
咁係咪有人貼d示威者比狗打既圖出黎,然後改圖加caption又可以叫玩膠?
上面圖入面個高登仔話爆料比警犬我又話佢玩膠ok?
上面已經有巴打講過平時高連互相串咀理撚得你,以後你想講咪講囉,但係依家咩時候?

樓主開post果時就狂推post
依家搞出事就潛撚左水,仲衰撚過林鄭
不過都仲有你條友仔係到護航

將高登同香討bk擺埋一齊一句玩膠冇錯就算？高登屌返轉頭都係人之常情，人地都有份出力，明明係同路人，講到明不分化，樓主改幾幅圖擺高登落香討bk格離咩居心。連登受壓力大就代表可以拉埋同路人落水？你唔爭在擺埋立場落香討格離吖笨，大是大非仲喺度玩膠挑起仇恨，你同樓主唔該快啲收檔唔好再柒啦